林鄭係度炒股？

撤回消息一傳出後⋯

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

一個訴求都升成千點？

係一個傳聞咋

五大訴求成真就暴升一萬點，樓股 Go Go Go！

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

五大訴求 缺一不可

就成功了

五大訴求 缺一不可

903 太子站兩個手足消息未明, 唔好俾佢分散注意